鄧小強上任唔夠一個就有兩大實績

1. 區選
2. 人權法

鄧蛇

多謝哂

鄧蛇

傻強係有d料到

推番上水
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

佢真係立大功

鄧蛇屢建奇功 以兩球暫列射手榜第一

懵炳強

好名

林鄭仲犀利啦

林鄭贏緊5:0

原來自己友嚟.

鄉黑警甴頭目以為強攻大學好醒

點解佢哋啲名
唔係甴近平 就係小強？
全部同曱甴有關

因為佢哋本身就係甴曱嚟

打完中大，人權法即刻過參議院
打埋理大，區選即刻贏到開晒巷
再入理大，侵侵都即刻簽埋法案
鄧sir卧底嘅功力就嚟追上林奠

人蠢

三幾個禮拜推郁咁多野的確勁過林鄭

真叻仔

不要輕敵

一直以為鄧sir無料，對唔住

多謝手足鄧蛇

炳強

明知做狗哥要咩晒飛 係都要上 冇人想去阻住佢被制裁既

手足黎嫁
唔好咁大聲

777同何妖排第幾？

腳頭好到呢

炳仔

POPO 啱啱攻入POLY 報復！

無間道

懵炳强

大燈神

Pushhhh

威震全球

岸鳩強真係以為無推波阻攔，全靠呢班自以為是既popo，香港先可以係2個禮拜內突飛猛進，而家美國盟友陸續開始審議各自版本既香港法案，絕對係香港警方既努力回報，散仔等做一線condom啦

好腳頭

鄧炳強早年就讀鄧肇堅維多利亞官立中學（中五）和聖士提反女子中學（預科）[3]。1987年於香港中文大學社工系畢業後在同年6月16日加入警隊。另外，他亦持有工商管理碩士、國際安全及策略碩士等學位資格。在警隊內獲安排到中國內地及海外多所學院受訓，包括美國聯邦調查局國家學院

奸有奸輸

養兵千日用在一朝
不枉外國多年栽培

理大空城計先係奇恥大辱

公安強

完全懷疑美國派埋曱甴強入黎都係做手足

係懵蛇呀

間諜

終極臥底

我鍾意鄧小強呢個名

人權法都簽埋

一等功

由佢第一次出席警謊記者會都知佢冇料扮四條

五大訴求，缺一不可

追返兩球啦我地但仲要反勝

小強

可以呢個

美軍來了我帶路

係人都知佢 面紅 黃底

陸續有黎

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

勁

細聲d

政積：

統一民主黨各勢力，
連結全球圖堵中國
建制派連根拔起
美國通過香港人權法

鄧小強

👌🏽

劏豬櫈

一於擺到制裁最高priority 表一表佢

白警之父

Pk sir 有料

真傻

我真係好自己咁認為佢個名就係小強

美國叫你收皮啦 兇我？

由老董年代等左廿年先見到保皇黨仆街

咁poly啲手足點計............

美國聽你話

你估你係？

諗唔添

曱甴鄧小強

邪惡版錢嘉樂

衰撚過奴隸聰

多謝鄉黑強

真係唔到你唔服
暗黑兵法玩到出神入化

True

多謝 小強

蟑仔蟑建英

低低地、人如其名「傻強」

女校高form會收少部分男生

睇佢身形就知廢中，幾拳放撚底佢

鄧卧底

表面黑社會
實質手足

豐功偉績
PK強

傻強巧波

甴曱強

鄧炳強姦犯

太監

一盤大棋

Tang sir

push

版本唔係定曬啦咩????

[url]靜左 唔想累到手足 呀強忍辱負重先爬到一哥呢個位[/url]

小強一出場就連入兩球

以後就咁叫

多謝鄧小強人權法先可以咁快過

小桃園大佬

Respect

世界快咗10年

何妖connet緊英國，等英國方面政績

吉祥物

而家班狗開始扮晒有禮貌

明明我已奮力無間踏盡面前路
傻強

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

有料

呢d 小人物 關佢九事

攻入校園

咁講陳同佳犀利d

強仔一上場香港就變天

到底佢係劉健明定陳永仁

五大訴求

正傻強！

唔同計法啦 小強踢左一兩場 佢兩個都小小地都踢左半季啦

come suck my dick aand ball

暗黑軍師: 林鄭
暗黑大將軍: 鄧狗強
兩個暗黑專家一文一武, 一齊收支那皮

豬頭炳

真黑警
呢件黑警一日做一哥
香港警察都喺黑警

FBI is watching you

屌你班on9仔 係簽左法案先決定攻入poly報復

屌，坐office坐到肥屍大隻，身手就唔使講啦，我係土講佢嘅能力，肯定冇料到。

多謝強仔

腳頭好

香港第一革命家

白警

對唔住
我係臥底

盧偉聰表示走得快好世界

傻強好嘢

鄧蛇好波

佢真係蠢, 唔係扮架喎

蟑建宗

攬炒終極者

4:1

諗起龍咁威嗰三條友大叫
鄧sirrrrrrr！

懵炳強
鄧小強
懵小強

CV幾撚靚

靜啦
唔想手足有事

又話中大畢業
諗野同毅進散仔一樣
以為武力可以解決政治問題
ON99

鄧賤畜

傻強就係卧底

大智若愚ok?

鄧sir勁呀

唔好篤灰
多謝鄧手足

鄧sir話一星期搞得掂 果然無講大話！

多謝仆街鄧

終於養到做一哥了，收成到了

鄧曱甴

英國特工嚟

鄧蛇~

最快一個星期搞掂 原來係咁嘅意思

呢個一哥不得了
真係前無古人

攬炒之父

但係佢一上任已經大削左我地勇武既力量

等勇武降溫 少d搞事少d拉人 前線警員有時間休息同呃OT 高手高手

民主鬥士

睇錯鄧小平

繼777之後又一高人

點解係佢而唔係林鄭

搵埋佢同元朗黑幫勾結嘅證據就可以變文宣大核彈

傻強好腳頭

唔反鄧蛇了

唔好比佢停
解散警隊

一上任就出撚晒步槍，務求人權法要插隊通過

唔好再ff,幾多手足送頭爆眼

小強手足立下大功

又一反中間諜

咪篤灰

鄧蛇以為新官上任3把火
結果燒9爛自己。

真係希望佢地長做, 等香港人抗爭成功前KEEP住團火
如果換左溫和既人黎做, 好快玩完

鄧sir都爭取到大灣區永久居民不可出境資格 恭喜

黑社會治港
係有料到

強蛇話預計幾個星期就攪掂

嗯....依家睇黎真係掂

曱甴強

原來係卧底

有四隻曱甴負皮左

Push

恐怖份子搞亂香港

香港異種

搞大學係最錯决定。

攻入大學，北京64 老解做唔到小強都做到了

炳手足

笑左

炳蛋

鄧

甴近平，毛甴東，江甴民，鄧小強俾負皮？

幾時捧鄧小強上神台快開個集會支持佢啦

曱甴鄧係有料嘅

呢個真
On9政府完全錯判曬香港人嘅本質

鄧炳強早年就讀鄧肇堅維多利亞官立中學（中五）和聖士提反女子中學（預科）[3]。

果然有料

多謝鄧蛇，原來鄧蛇係自己人

真正民主鬥士：7 婆同阿1

多謝鄧蛇

攬炒Sir

靜靜地好唔好？係唔係想連累手足？

係勁既 團結香港人

自己友 低調d

佢腳頭真係好

唔通強仔係自己人又話你聽咩 靜啦

小強，thanks (改多啲花名)

但好多被捕手足

鄧炳強 (懵炳)

為左千幾個手足，做到咁仆街
蠢過豬西

鄧手足任重道遠

原來鄧仔同柒婆都係自己友 失敬失敬

仲有葉虎

快啲spin開去，鄧炳强係黃絲，
强攻中大理大，搞到人權法過同區選輸

中國人嘅做野方式 —- 乜都過晒火 向對家展示冇人性一面 俾對家安心打柒

呢D在心中得啦 唔洗出po讃我wor

鄧小強真係好旺香港抗爭者

鄧蛇腳頭好

焦土之父

唔怕生壞命
最怕改壞名

有無行會錄音流出 想聽下政府人仕爆粗

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!
推下行動post好過啦!!!

連下兩城，超級助攻王炳強！

牙蛾加牙強，今次應該真係天滅中共

強囝曲線救國
其實好似直程直線添

我地要搞大佢，令佢成為中央眼中釘

點煲大佢 政績？

［香港人權與民主法案］外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署法案

話區選冇用嘅白兵 storyteller 幾時死？

鄧炳强呢個賤人令我地好多手足受傷同犧牲左

點樣可以令中共 知道呢條仆街係咁助攻 ？

一定要做瓜呢個仆街

黑暗兵法

又篤灰

Thanks you sir

好多人犧牲咗，唔見咗

咁遲D支那追究時應該777、何妖死快啲！拖咁耐都搞唔掂！

Pk鄧蛇想同林奠爭第一

陸續有黎呀

港獨之父

原來一哥係大佬

黑暗手足

頭號警曱上任頭幾日好撚高調㗎，而家去撚咗邊，係咪塞翻入老母個臭西啊。？

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

仲有之前拉咗兩個德國仔
再拉埋英國個人權監察人員入狗屋
俾晒位人入

懵丙強 真係 唔可以睇小佢

咁過火

多謝pk

民意逆轉

仲有日本仔

腳頭好
福將呀~

唔怪之得外國呢排著曬火

頂盡係5:1，撤回左送中法但發動左緊急法

仙人巴

6下單手掌上壓

靜靜地贏唔得嘅

we connected

一上就要準備比人清算

推